會然月台今日又發功了

短短一個月搞掂左兩鐵，希望手足們要尊重下佢

收聲啦

四眼作反

幾時到西鐵

一日最衰都係熱狗

發生咩事

屌佢啦 搞到我係月台罰企左成個鐘

成班人一齊企
咁咪溫暖囉